HKCC想轉科

今年fm讀緊business但係覺得自己唔係好適合想轉科
但想轉去advertising 會唔會好難？

推

點解唔啱讀？死背就高分

其實asso係咪全部都係背？

加上自己冇興趣

我暫時讀果科唔使死背
好多都係靠吹

可唔可以講下讀咩科？